老老豆豆，係咪已經冬天緊？

十二月都仲著緊短袖
今個冬天係咪唔使拎定冬天衫出黎

利申: 有西伯利亞血統

屌 一日未負二百幾度 我一日都唔覺得凍

當你咁諗時，好快新聞就話有寒流 我反而好鐘意而家咁，一凍個鼻就奶嘢

等緊核冬天